成床都蟲，全能巴絲請入！

是咁的，唔知各位巴絲屋企有無出現過呢D蟲
已經成個幾禮拜嫁啦！原本透明細細隻，一吸血就慢慢變大隻！
試過好多滅蟲產品都搞佢唔掂。。。 BIOKILL都試過
想問問有無人有方法幫幫手
細細隻睇唔到 成身痕搞到成家大細
。
。
。
。
。
。
。
。

救命

玩撚完

蚤黎架
下世唔好啦

蚤
樓主你大劑了

無買啊，就係唔知咩事

木蚤.

搜尋下post啦.見了好多次.

rip

蚤黎 用虫既方法對付唔到
要用毒氣殺死佢地 call滅蚤公司黎搞啦

唯有係CALL公司搞 THANKS各位

床蟲?臭蟲?

如是者,用普通殺蟲水殺唔死的
一係叫人搞
一係用天然DE粉+蒸汽槍+大清洗 人工撲滅
床墊,床單呢D要洗
床板翻起用蒸汽槍噴一陣
之後哂上DE粉預防再黎
尤其是D 洞洞啦啦,佢地好喜歡呢向個度

如果有用竹"隻"既話就小心
係佢地既溫床
要成張拎去用水洗再用蒸汽槍或者要掉

2星期後再做以上既野一次,以澈底撲滅

床四隻腳要用膠紙痴一個圈,以阻止蟲蟲爬上你的床

另放一支電筒向床頭,一比佢咬就開燈照,打落去

熱帶地區好多呢類麻煩野
你要小心

滅蟲百科 - 滅蝨用品專門店 (DE粉、無敵士，專治床蝨木蝨臭蟲)
網站路線
4.3
6 項 Google 評論
位於香港的蟲害防治服務
地址： 旺角旺角道33號凱途發展大廈 9 樓 0304 室 (致電留貨 即日可取)
開放時間： 今日營業 · 12:00–22:00
電話： 5530 4141
建議修改
熟悉這個地點嗎？回答簡單問題

我上網搵到呢度有一間,你可以去問下

早排屋企中過

佢地會轉入床肉，你如果想斷尾，要掉左佢

所有滅蟲炸彈、煙都冇用，用消毒藥水抹ok

佢地會生蛋，係床、牆角，清

我屋企都有！已經打算換床
舊年開始有，洗曬d床上用品，到入冬之後就冇野，但今年秋天又翻曬嚟

用DE粉好work